<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
    <name>Alpha Biomes RU</name>
    <packageId>alphabiomes.translation</packageId>
    <author>Element193</author>

    <supportedVersions><li>1.5</li></supportedVersions>

    <description>Добавляет несколько новых уникальных биомов:\n\nГрибные джунгли: густые заросли гигантских грибов, земля под которыми покрыта слоем мицелия. Большие грибы можно использовать в качестве заменителя древесины, а грибы поменьше могут обеспечить пропитание. Остерегайтесь больших грибов, так как они создают облака опасных спор, которые могут отравить любое существо.\n\nДолина костей: пересохшие болота, которые усеяны древними костями больших галлатросов. По всей видимости, разумные животные приходят сюда чтобы умереть и оплакать своих погибших сородичей.\n\nЗараженные джунгли: невероятно густые джунгли, полностью заселенные пауками. Среда, подобная этой, иногда разрастается в биосфере планеты, если для этого есть подходящие условия. Обычно такие миры приходится бомбить с орбиты, чтобы избежать случайного или, что еще хуже, преднамеренного перемещения пауков на другие обитаемые планеты.\n\nОкулярный лес: этот лес кажется совершенно чужим, возможно, внепространственного происхождения. Растительная жизнь, кажется, сражается за выживание, а сама земля борется с соседними биомами. Странные формы жизни, возможно, не совсем живые, бродят вокруг тошнотворной растительности.\n\nЖелатиновый суперорганизм: огромный организм, похожий на плесень разросся в этом районе, уничтожив прежнюю экосистему, заменив её собственным ландшафтом. Его странная биология, похоже, совместима с биосферой этой планеты.\n\nМеханическая пустошь: обитавший здесь улей механоидов превратил это место в стальную механическую пустошь. Почти ни одно существо не осталось нетронутым, даже деревья превратились в механические машины, предназначенные для каких-то гнусных целей.\n\nПропановые озера: озера жидкого пропана заполняют этот пустой холодный пейзаж. Поскольку пропан не встречается в природе, вероятно, это результат какого-то странного экологического или промышленного эксперимента, который пошел не по плану.\n\nТуманная пустошь: эта пустынная местность вечно покрыта неестественным туманом, который поглощает весь солнечный свет. В прошлом она была частично терраформирована загадочной инопланетной расой. Множество инопланетных существ бродят по этому месту, питаясь биолюминесцентными растениями и грибами, которые являются единственным источником света.\n\nСмоляная пустыня: выжженная солнцем грязь, перемежающаяся с участками плодородной травянистой местности. И, конечно, сами смоляные озера, которые кишат подземными ульями шмелей.\n\nМагматическая пустыня: невероятно жаркая пустынная местность, покрытая обсидианом и застывшей лавой, с несколькими страшно бурлящими вулканами. На редких островках почвы виднеется несколько тощих деревьев.\n\nУтопическая долина: эта местность создана во времена древнего терраформирования планеты, она была задумана как утопический рай: гигантские цветы обеспечивают обитателей как строительными материалами, так и пропитанием, а обилие диких зверей предоставляет широкие возможности для животноводства и охоты. В этих девственных полях нет экстремальных условий, что делает их идеальными для проживания.\n\nМангровое болото: прибрежная водно-болотистая местность, которая характерна для тропических и субтропических регионов. Здесь встречаются солелюбивые деревья, кустарники и другие растения, растущие в соленых приливных водах. Это мангровое болото поражено паразитами, тропическими болезнями и биоинженерными вирусами, что делает его негостеприимным местом.</description>

    <loadAfter><li>sarg.alphabiomes</li></loadAfter>
    
</ModMetaData>